勇武停一停先，邊個衝邊個鬼！

玩內部捉鬼！

邊個鳩行邊個係鬼

冷處理 聚焦818